美國佬擠牙膏式出招真係好撚正

支那出招嚟嚟去去都係同一個模式，就係有咁大吹咁大靠嚇，但又唔撚consistent，國安法一時話死刑有追溯期，一時又扮心軟話多數唔會用，用左都係頂多判幾年，驚既咪比佢撚到，唔驚既真係睬佢有味

美國就唔同，唔聲唔聲咁個個禮拜出一招制裁，開頭你會覺得好撚廢，但而家明顯睇到一招比一招勁，仲要出得毫不含糊，每招都係清脆利落唔會轉嚟轉去，慢慢咁build up一個殲滅支共既大藍圖

國際政治嚟講，美國政府真係完全屌打習帝，唔該條小學生返去睇睇沈大師YouTube channel先嚟學人玩野

逐舊逐舊石頭搬出黎

一味靠吹，吹太大搞唔掂就靠拖，連柒婆都唔撚知國安法內容

中國啲石頭就黎俾美國搬走晒

咖哩佬都恰到佢褶被軍

我十隻腳趾都砸了 好痛
反正痛開 唔差左多砸幾舊

你仆街啦，泄露國家機密，等坐監啦

因為美國真係有能力制裁

似調教退魔忍嘅方法

我直覺今輪啲野大豆侵冇得SAY

上年打大豆刁幾撚牙擦

生意佬係咁談判 學野

果然係美國佬搞到支那水浸

美國成二百幾年歷史
支共得70年

無料扮四條係咁架啦

羽量級對重量級咪唯有彈下彈下睇下避唔避到對手既重拳囉避唔到中左就係咁先

搞到柒婆無曬權，已經無人理佢講乜

根本從來都無得同美國佬鬥.....

等支國回一招就發一招 好勁

仲有9隻腳指可以砸

支那幾十年經濟發展就自我膨脹

有人自己暴露弱點唔慢慢打邊好玩

西西弗斯習帝
點推石頭都改變唔到支共滅絕既命運

仲要有功就自己行出黎領

關咩事
比多130年支共都唔會超越今日美國

一招美金霸權已經夠玩

其實無論美國 定印度，好簡單真係禁止所有中國人嘅商業甚至乎一啲高科技嘅無論出口定係公司大陸已經死鳩晒

平時拎14億人市場大鳩人
家陣抖音比咖哩仔ban左真係抵撚死

佢班傻鳩訓多陣先喇
全世界講緊立體戰 佢就仲係熱戰思維

支那自己都拎晒去印度

藍C話中國有5000年歴史

今日呢個時間出
即係話俾對家聽 自己真係會做嘢

嚟緊十幾個鐘好撚刺激緊張

不過唔係掉自己隻腳 係一野掟去支共塊面到

大陸ban左YouTube
所以佢睇唔到

中共高層或者港共應該有內鬼

一舊比一舊大

佢白痴
賺美金同美金鬥
精神病

人民幣同美金邊有得鬥

日日放風嚇人 立就即刻立啦
有料洗撚得把口

佢哋好鍾意攞呢個 point 嚟打飛機

做小姐, 走去同佢恩客嘈

制度永遠都唔改
其他有乜可以改？

最基本嘅法律制度都無

中國一定無事，美國只係石頭自己腳

人地白人玩左幾多年政治
支那識條撚咩
佢淨係識鬥爭，仲要只係識同自己人鬥爭

11月先大選，
慢慢出招，
如果唔係keep唔到個動力

制度幾時有唔改？
習總咪成功變返帝制囉

美國佬做大班
我比美金你洗
你比面色我睇

走囉！

有改呀
向壞方面改
民國初期都有言論自由 新聞自由
只需要幾年時間就改到無哂

早幾個月都仲有玩game自由
而家仲有咩game未被禁

香港永遠都係大贏家

今日出完招 中共又開會
聽日又有新玩意 日日搞
美國穩𡃁玩嘢 等大佬批
中共邊有𡃁會敢 俾意見

辛苦主席啦 親自部署 親自指揮
呢排無乜點瞓呢 陰公羅俾人搞
早啲向美國接返個女返呢送終
我哋強國人不需要乞求外國籍

羅住外國國籍講愛國？
子女有外國國籍嘅高官
都係漢奸 走狗 賣國賊

香港的大學即時死亡

.......................多謝黨

所以要享受俾美國收皮嘅經過

又幾似
入U個時㗎？

yes
我地見證緊歷史

今日見到份唔知咩免費報頭版係中央反制措施 震懾美國

早兩年前先屌人「不允許吃共產黨的飯，砸共產黨的鍋」
自己就做番相同嘅嘢

睇太多抗日神劇

全世界都有幾千年歷史

美國由原住民計起都有5000年歷史

七一後應該再擠

吊打係共產中文！！係秒殺啊！！

其實老實講，唔用美金，唔通用人民幣咩，中國共產黨唔好咁中二病啦，根本冇得同西方國家鬥

先輸

天滅支共
香港獨立

剝光豬式封殺

背後成個石礦場

咁你出招都要快先得架
一個禮拜一招，慢吞吞

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

美國佬對腳變肉醬未

睇支共同美國鬥大真係好爽

美國隻腳爛未

最近變左手下出黎
一係就真係唔關侵事
一係就侵想分開扮好人傾生意

呢個係trump慣常做法

你見佢貿易戰都係咁樣做嘢

話歐洲成日打仗 互相殘殺
反而中國好和平 叫外國學中國儒家思想 秦始皇有遠見起萬里長城

睇now 仲要全面通過國安法
真係祝你好運

condom

一舊都冇搬走過，一拎起就㧜自己的腳嘛

Trump呢期自覺連任機會細⋯
知中共搞BLM搞成咁

完任期前打佢老母西

扮撚哂神秘咁唔放啲條例出嚟 係度搵喉舌日日出嚟嚇人
人地美國佬啲針一早知道哂你二仔底 咪睇住出招 今日專登早你幾個鐘出招 計到咁盡撚狗

快啲打仗啦

支國都唔知幾好人
成日關心美國損害自己利益

十隻腳指都砸到爛喇

越搬越大粒

中國近代太弱，根本就無能力打外國
於是就將力量集中迫害自己人

但係都係阻唔到國安法

擠牙膏可以擠快D得唔得?

其實都係想傳遞呢個message俾香港人姐：「點都係一國大過兩制，一國面前特首首長no say」

回去瞓啦 同志

其實中国計埋夏部落，頂盡得4千二百年歷史

老老實實
美國佬根本仲有大把牌未出

金融，科技，貿易，世衛，賠償等，大把嘢玩。

支那繼續戰狼式打飛機，直接港元decouple仲得。

Btw
支那冇水災，中共唔會滅

佢上任以黎一直都覺得佢係無實權既扯線公仔，所以唔明佢成日懶叻d乜

仲覺得美國會制裁中國
笑死人
咁多年美國都係得個講字
有少少利益就縮手

外國得鳩閒理你香港人咩根本人哋都唔識分
等於你見到歐洲人都唔識分係邊到來啦，戇鳩

愚公移山

希望你燈中

人地就係俾啲時間支那狗吠，等你柒下再出招

可能有晒分工
侵去搞拜登
蓬佩奧搞中國，反正出兵以外嘅牌喺晒蓬佩奧手
有dee唔出輸咗就無得出

支國通過埋。美帝先做得少少野有咩用。
最終味又照推

根本對大陸不痛不癢，唔好幻想咁樣就會支爆，就算中國死一半人政權都會好穩陣，外國因為中國有核彈只敢同中國冷戰同經濟制裁，唔敢動武的，而中共思維只是繼續槍桿子出政權就乜都唔怕。

最正係遲下又無聲無息咁解除，因為要錢，例子就係 89 後

可唔可以出招勁少少既先
我地等得好辛苦

Ching好勇，夠膽入cctai呢d圍爐飛機po講真話，我掩護你走先

中共已經柒到盡頭啦喎...

驚閪咩，成班鍵盤戰士做得出啲咩

根本人大個百幾票入面有唔少鬼

係啦係啦，美國唔會出手啦好未，我地輸到甩褲啦點算呀

殲滅支共既大藍圖係咩？林鄭比卡超習總仲風流快活緊喎，說好的制裁呢？
我淨係知有9000人比人告，無數學生俾人打到仆街喎

講個故事你聽
維吾爾族人

講多個你聽
612過左一年

美國做左啲咩呀
人哋諗緊下年選舉點贏炸

啱啊，咁講啦，無期望過外國會幫，亦無諗過會會贏，只係唔想將來後悔自己無出過嚟，只求無愧於心

自己香港自己救

7一維園見

外國幫就當bonus，聽日一定要多人先

廠商會個會長仲係話美國制裁無影響，真係好波，不停坤藍屍

好和平，中國打仗死嘅通常都係賤民，所以唔算有傷亡

［突發］要人！今晚19：00 有緊急民間記者會！

pin pls

不嬲無人理條7婆講乜9

打完飛機未？

屌你個名

欣賞巴打嘅分析，但唔好用毫不含糊呢啲匪語

有冇巴打改到小英笑個張咁

擠牙膏式🤦🏼‍♂️睇你點睇啦，我驚美國係技窮渣，可以出既都7788，冇眼睇

叫佢慳返啖氣，記者會有人care咩？摺埋啦

睇台灣局勢就知啦，咁多年嚟都係俾美國用嚟做棋，有用既時候就台海局勢緊張，冇用既時候就美國承諾一中既政策不變，咪撚下下信到美國十足啦，靠自己啦

擠快啲就唔係擠牙膏啦

5000年歷史換咗幾多朝代 佢地又知唔知

呢d咪就係中共嘅假邏輯
根本制度就係一國兩制，唔可以將一國同兩制拆開當兩個詞語。

好撚正好多石頭礦場咁撚樣

幫香港打氣

屌打係台灣用字

然後藍絲出絕招：
我哋有北京猿人，你有無？

中國殺自己人勁d

無牙老虎同真材實料既分別

而度香港

forever fetish

根本立於不敗之地只係唔郁手啲藍屍就以為美國唔夠做，唔敢惹中國

呢個post勁多五毛

平日也文也武

真係開拖睇下點

剩係文字已經係永遠過唔到人，中文字最複雜艱深，而英文簡易到可以用好多應用，你普及唔到就無可能可以取代人。

我屌笑到我傻
留圖先

係呀，五千年被人滅黎滅去既歷史

靜靜地......

出左條文應該仲有

聽講禁科技物資同簽證係最濕碎
依家未公布擺落頭盤
到佢公布條款同鹽正執法個陣就會再辣

美帝隻腳就快斷

留意到次次係支那有動作嘅前一晚，美國先出招

明朝末期果陣 有文獻記載仲有自己產業 仲未好窮

清朝盛世，只係滿洲人有錢，漢人窮到連外國人跌低既野都食得好開心，漢人產業死晒咁濟，閉關鎖國同外國完全脫軌

漢人自己造成，明末清初啲綠營成日以為換左領導都係一樣，由以前到現在都一樣。

最撚戇鳩係中共自己走去搵美國用trade嚟deal出解放軍，求美國唔好介入
自己話埋俾人知香港=春袋
當初搞咗咁耐一步都唔撚讓，一講話想出解放軍就突然肯應承啲條件
盲嘅都知你想點啦，呀棋王
曲線證明香港的而且確係一個搞到中共好撚頭痕，而又好重要，又好難搞嘅地方

其實支那既閉門會議
個議程係空白
個個係會上心急如焚
問緊點算

我知
但佢話係共產中文姐

你有無比錢特郎普?
無咁點會理狗你

中國有7成人民幣係由香港結算，正宗又要求人又要串柒柒

其實攞新疆同其他内戰嘅落後地方比係冇意思，香港係洗錢中心，戰略地位高好多，牽涉得太多人嘅利益

全世界根本冇港元
獅子行唔係中央銀行
大家根本用緊美元

你可唔可以用，HP印銀紙？

習豬頭淨係識一味打咀炮
講就兇狠，做就

5000年底蘊但係連諾貝爾獎都唔多
5000年把撚咩

美國佬正仆街！
如果真係唔想國安法過，應該講明，國安法過左就會點樣點樣制裁。

但係，國安法未過，佢地就﹕
1) 講明會制裁個人，至少一人。
2) 取消香港特殊待遇。
3) 唔畀軍火出口至香港。

即係迫人地過國安法既啫！你以為佢真係為香港架咩？

你話呀 搞階級鬥爭都唔知幾勁自己人打自己人前無古人 後無來者

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

美國佬擠到2047都仲未制裁添

變左飯民 呃飯食 呃選票 自己份糧就袋袋平安

凌遲

連登仔打飛機d創業真係好撚正，乜柒都兜到變贏，美國出埋d垃圾法案，樓主你都可以用 擠牙膏 呢個term幫美國兜到，連登仔又贏